\section*{Выводы по главе~\labelcref{ch:hyb}\label{sec:hyb/conc}}
\addcontentsline{toc}{section}{Выводы по главе~\ref{ch:hyb}}

Рассмотрена гибридная схема ЛУЭ, состоящая из группирователя на~СВ и ускоряющей секции на~БВ\@.

Для данной конфигурации при помощи МЭС проведён анализ баланса энергий и
мощностей в диапазоне рабочих токов пучка \SIrange{0.1}{0.5}{\A}.
Определены оптимальные соотношения количества ячеек секций, обеспечивающие ускорение пучка
электронов до энергии \SI{10}{\MeV}, при которых не требуется использование
циркуляторов, рассчитаны длительности импульсов пучка, при которых КПД гибридного ускорителя
превосходит КПД ускорителей на~СВ и~БВ\@.

Для одной из конфигураций ускорителя при токе пучка электронов \SI{0.1}{\A} произведён расчёт
динамики частиц при помощи программ семейства~\textsc{Beamdulac}, оптимизированы параметры
группирователя на~СВ\@.
Построены и настроены трёхмерные макеты электронной пушки, секции на~СВ на основе ячеек
БУС, секции на~БВ на основе ячеек \mbox{КДВ-М}.
Описана методология использования разработанной программы \textsc{LinacCalc} для ускорения настройки
ячеек ТТВ секций на~БВ\@.
Произведён расчёт чувствительности ускорителя к расстройкам ячеек.

Описана разработанная программа измерения ускоряющих секций \textsc{beadpull}.
Приведены результаты измерения и настройки макета группирователя на~СВ при помощи данной программы.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertation"
%%% End:
